即將去丹麥exchange 求歐遊路線

小弟8月尾會去丹麥odense exchange半年
到時大約有3萬-3萬5左右筆直去遊行
因為本身係利迷 想11月去英國曼徹斯特同利物浦快閃4-5日遊
但係到12月應該會1x日長旅行
所以想問下應該點樣plan行程好？
想去tromso睇極光

唔計英國快閃
最想去北歐3國+德國
定係冰島+德國？

黎緊1月去

你住宿幾錢？

🙇🏻‍♀️丹麥整Visa 整左幾耐
你係咪上咗大陸整?😭